馬田既觀點相當有問題

好簡單馬田講到1999 啲論點不外乎就係覺得唔應該搞到成個youtube界都拉埋屎家軍黎講 覺得無足夠證據就唔好屈人 覺得慕容條片拉埋操控與論同屎家軍係唔岩 對其他人好唔公平

好啦 慕容條片最主要就係佢背後ccg同成個產業鏈是否同政府有關 係咪利益輸送 我又打個比喻 一個疑犯佢冇不在場證據之下係咪可以懷疑佢係兇手先？ 一個同電競 夾公仔有關既youtube 懷疑佢地搞小圈子好合理 再者夾公仔就係仆街呃錢呢樣事實唔洗嘈 就當幫屎出聲果啲唔係所謂既屎家軍 你知道你啲fd靠呢啲手段賺錢 搞小圈子仲出聲幫佢護航就證明你個人格都有問題啦

幫屎出聲=網絡垃圾呢個point建基於 幫警出聲=藍絲
所以根本唔存在咩搵證據 佢地一班人係有關係 有前科本身就係表面證據 而佢地都係搞小圈子 收政府錢 都係合理推論

最後我想講一句 如果你話慕容係將操控與論咩智慧燈柱咩利益輸送撈埋一齊講係唔公平既。 啲黃絲將612721831撈埋黎講都對警察唔公平嫁

真5毛？起底咁快仲想搞分化

其實你會唔會有時覺得自己好精神分裂？

問下你自己先

兄台國安法過左驚唔驚出咁多行動post 交你俾警察哥哥先 強烈懷疑你有份參與暴動

好笑
原來而家做五毛要識講笑
咁多才多藝嘅

喂 你估下我驚定你驚啲 傻仔仲口硬 依家認死狗仲黎得切既依家網上報案禁方便

諗到你條傻鳩告老暴坐十碌又無錢踢保個樣就好笑 再口硬阿

好波

国安法嚟緊仲掛住啲雞毛鴨蒜嘅嘢

五毛急起來
記得把握最後嘅賺錢機會

乜都出po 呃錢先

連登仔好叻仔識multi-tasking架

好驚
我比狗打死都唔要為幾毫子同你一齊做狗

Ok 本身唔想搞大件事 祝你好運

🤔🤔有啲人係唔見棺材唔流眼淚

中二病到
小學畢業未？